見到啲同事講股就好想笑

睇埋個啲咩圖表教學 又話好準好準

又計咩Pbook PE

利申：保險業 FG

即係中學畢業？

我鐘意睇著摟屌裙女同事個股

5年前係

其實大家都係50步笑100步姐

我intern返過ICC

Icc 保安？

證劵行破產人數同做地盤差唔多